收黃子華380$兩張，日子不限

前日嘅要唔要呀

前日都仲有，炒燶左？

我自己買飛睇架
我係問飛尾要唔要

收黃子華門票
跪求
炒價市價收都無問題
求飛

$750@1-800@1收$380

收 兩連 $380 非原價

我琴日睇見山頂有d位 ，問下黃牛可能有平

收黃子華飛兩張，不限價錢

@fisherisland